【飛磚謀殺】上水七旬清潔工中磚亡 2少年被控謀殺 今午提堂

去年11月，70歲食環署外判清潔工羅長清於上水北區大會堂附近示威現場，遭磚頭擊中頭部重創昏迷，最終不治。警方重案組其後拘捕5名15至18歲男女，至今日（22日），其中2名少年被控謀殺，稍後於屯門法院提堂。

警方將於今午3時，於新界北總區警察總部召開記者會交代案情。

【飛磚謀殺】去年11月13日，上水北區大會堂附近爆發衝突，黑衣示威者與另一批人士互掟磚頭及雜物，70歲食環署外判清潔工羅長清疑被磚頭擊中，翌日身亡。 （網上圖片）
【飛磚謀殺】70歲食環署外判清潔工羅長清疑磚頭擊中後倒地不起，頭部左邊腫起。（網上圖片）
【飛磚謀殺】死者為70歲食環署外判清潔工羅長清。（網上圖片）
【飛磚謀殺】警方曾懸紅80萬元緝兇。
事發於去年11月13日，上水近北區大會堂有不同政見人士發生衝突，70歲食環署外判清潔工羅長清於午膳期間，在上址用手機攝錄衝突場面，其頭部遭磚頭擊中重創，翌日去世。警方在去年12月10日曾懸紅80萬元緝兇，至同月13日拘捕5名15至18歲男女，5人涉嫌謀殺、參與暴動及傷人。

手足...

HK01 唔貼link 了.

又係是鳩但捉人黎亂砌 仲有呀明明係個C9飛磚打中阿伯
動不動就謀殺 721 831就無一個人上身
平時係街藍絲拎刀斬人又無野
香港法治

法庭好快俾人燒 狗官準備等火化

都唔係c9掟中

邊個掟都認唔到啦屌

有片, 不過係網上片段 可否上法庭?

段片證明唔到意圖謀殺，除非個官決定不接納以個人意志凌駕法律

不接納並以個人意志凌駕法律

是奶共藍絲撐警鄉黑暴徒

有高空片影到唔係C9掉中人
都過左幾個月
唔好再亂放fake news得唔得

到依家你班傻撚仲要幫愛國撐警藍絲解話????

唔出現喺嗰度咪唔會死囉

警狗：你離開現場咪聞唔到TG囉

TK變老謀，法治已死